比人話true啫係點

唔係好識呢啲嘢

你個人講野直? 份人好真?

話你on9驚你_